金球獎2017最新賠率

有5%定期喎

死圖喎老細

姐係點

買100蚊c朗拎 收2000蚊？

用下個腦先問問題

連登D小朋友真係好可怕

答你就答啦屌

你個名仲係概率,點會咁問架

笑撚左

唔係唔答你
但有時你問啲小學雞問題比人笑好正常

答你就答啦
定係你都唔識呀
利申：唔識計

調返轉囉懵撚
買2000收返100

巴打做咩咁好心教佢, 等佢條on9自己柒咪算

死圖 屌你，再post過啦

關你撚事咩屌

刷存在感

今年世三好難估
保方本身都有機
但決賽又中5球俾人入4粒又難講d

有可能拉膠
今季入波多到

有兩重中人 好難怪佢者 仲有球C7撞入 兩件後防企係度食花生 睇見都嬲

魔迪啦 太屈

好想就封盤啦